華為前員工爆大鑊，自家製芯片無能用！

估都估到冇撚用啦

晶片呀

無L用

爆大鑊??? 係人都知啦

係人都知既野有咩好爆

都要聽下兩者差幾遠架嘛
當係吸收知識

dllm 聽撚左5分鐘都未到題

不過真相，最少要睇年半先見真章，我估華為都係博果時打完貿易戰。

一早知大陸晶片冇撚用架啦

有無下一代機都成問題

華為有冇自家晶片都冇撚柒用架啦
執撚柒左佢啦垃圾

比你一年後，人地都玩6g啦，到時三星都佔返晒你既市場啦

咁又唔會咁快
但無美國供貨
連依家既機種都生產唔返出黎
人地半年一年又新一代機王
你連整唔整得返依家部p30出黎都成問題